balabangbalaboomboomboom

咚咚咚嘟嘟嘟

睇咗

Lisa只應天上有......

我認同